vien隻臭雞公審人

係咪你地班連登仔搞到人地都驚

不要做臭雞 不要影衰CX
佢應該咁同自己講

臭雞鬧臭雞

收皮啦死臭雞阮小儀

人地光明正大為開心扑野
好過你D飛雞收錢啊

好正

Vien就算係雞都唔會臭，你班仆街連登仔

more

點解D港女網上鬧個現實唔識既人
又要用真account俾人公審又要改名避?

最戇鳩樓豬開幾個post 狙擊vien
唔知以為vien 殺撚左樓豬個老母

佢明知國泰啲人西又要黎interview?

Yurisa?

CX先樣衰啦 肥醜老
講質素HKAirline後生靚女好多

cx件制服都柒柒地

屌 真係咪撚過黎

唔知點解會係咁
CX應該高級D D外貌應該執好D架嘛

好大對

WFC

臭雞就是臭雞

More

又邊個黎
好正